# Prueba técnica 

Este repositorio contiene dos proyectos Backend y FrontEnd de una aplicación

Para Backend se utilizó C# como lenguaje de programación, gestor de base de datos SQL Entity Framework

Para Frontend se utilizó Angular.js

